[歷史題]原來伊利莎伯一世終身不嫁,有個朵叫 The Virgin Queen, 即係成世都係處女???

有冇人知

附上J圖乙張: